{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle célébrité a promu de manière célèbre Pepsi dans les années 1980 avec la campagne 'Pepsi Challenge'?",
            "TrueAnswer": "Michael Jackson",
            "FalseAnswer": [
              "Madonna",
              "Britney Spears",
              "Prince"
            ],
            "Explanation": "Le partenariat de Michael Jackson avec Pepsi a donné lieu à la célèbre campagne 'Pepsi Generation', avec ses cheveux qui ont pris feu lors du tournage d'une publicité en 1984."
          },
          {
            "Question": "Qui a été la première célébrité à apparaître dans une publicité 'Got Milk'?",
            "TrueAnswer": "Aaron Burr",
            "FalseAnswer": [
              "Elvis Presley",
              "Marilyn Monroe",
              "John F. Kennedy"
            ],
            "Explanation": "La publicité 'Got Milk' mettant en scène Aaron Burr a été la première de sa série, mettant l'accent sur l'importance de boire du lait au petit-déjeuner et devenant finalement un phénomène culturel."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque Will Ferrell a-t-il promue en tant que Ron Burgundy dans le film 'Anchorman 2'?",
            "TrueAnswer": "Dodge Durango",
            "FalseAnswer": [
              "Burger King",
              "Pepsi",
              "Nike"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Dodge avec le personnage de Ron Burgundy a entraîné une augmentation significative des ventes et a apporté de l'humour à la stratégie marketing de l'entreprise."
          },
          {
            "Question": "Quelle célébrité a un restaurant Burger King à son nom dans sa ville natale de Miami?",
            "TrueAnswer": "Pitbull",
            "FalseAnswer": [
              "Jay-Z",
              "Eminem",
              "Snoop Dogg"
            ],
            "Explanation": "Pitbull a collaboré avec Burger King pour ouvrir le 'Pitbull Grill' à Miami, ajoutant une touche personnelle à l'expansion de la chaîne de restauration rapide."
          },
          {
            "Question": "Qui est le visage de la campagne 'Just Do It' de Nike depuis 1988?",
            "TrueAnswer": "Colin Kaepernick",
            "FalseAnswer": [
              "LeBron James",
              "Tiger Woods",
              "Serena Williams"
            ],
            "Explanation": "Colin Kaepernick est devenu le visage de la campagne 'Just Do It' de Nike, attirant l'attention pour son militantisme et contribuant aux efforts d'impact social de la marque."
          },
          {
            "Question": "Quelle célèbre collation Britney Spears a-t-elle promue dans les années 90 avec le slogan 'Betcha can't eat just one'?",
            "TrueAnswer": "Lays",
            "FalseAnswer": [
              "Doritos",
              "Cheetos",
              "Pringles"
            ],
            "Explanation": "L'endorsement par Britney Spears des chips Lays dans la campagne 'Betcha can't eat just one' a considérablement augmenté la visibilité et les ventes de la marque."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque de montres de luxe est connue pour son association avec les films James Bond?",
            "TrueAnswer": "Omega",
            "FalseAnswer": [
              "Rolex",
              "TAG Heuer",
              "Patek Philippe"
            ],
            "Explanation": "Le partenariat d'Omega avec James Bond a commencé en 1995 avec le film 'GoldenEye', mettant en scène le célèbre personnage portant les montres de la marque, solidifiant ainsi sa connexion avec la sophistication et le style."
          },
          {
            "Question": "Quelle chaîne de restauration rapide a conclu un partenariat très médiatisé avec l'artiste hip-hop Travis Scott?",
            "TrueAnswer": "McDonald's",
            "FalseAnswer": [
              "Burger King",
              "Taco Bell",
              "KFC"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Travis Scott avec McDonald's a donné lieu au 'Travis Scott Meal', qui s'est avéré incroyablement populaire et impactant à la fois pour la marque et l'artiste."
          },
          {
            "Question": "Quelle entreprise automobile Matthew McConaughey a-t-il promue dans une série de publicités énigmatiques?",
            "TrueAnswer": "Lincoln",
            "FalseAnswer": [
              "Cadillac",
              "Audi",
              "BMW"
            ],
            "Explanation": "La série de publicités de Lincoln mettant en vedette Matthew McConaughey a attiré l'attention pour leur ambiance non conventionnelle et mystérieuse, solidifiant l'association de l'acteur avec la marque."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque de boisson gazeuse a lancé une campagne bien connue avec 'I'm Lovin' It' avec la musique de Justin Timberlake?",
            "TrueAnswer": "McDonald's",
            "FalseAnswer": [
              "Coca-Cola",
              "Pepsi",
              "Dr. Pepper"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Justin Timberlake avec McDonald's dans la campagne 'I'm Lovin' It' a non seulement stimulé les ventes de la chaîne de restauration rapide, mais a également contribué à son influence musicale dans les stratégies marketing."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque de mode est connue pour sa campagne 'Impossible Is Nothing' mettant en vedette Muhammad Ali?",
            "TrueAnswer": "Adidas",
            "FalseAnswer": [
              "Nike",
              "Puma",
              "Under Armour"
            ],
            "Explanation": "La campagne 'Impossible Is Nothing' d'Adidas a été reconnue pour son message puissant aux côtés de Muhammad Ali, mettant en valeur la détermination et la résilience associées à la marque."
          },
          {
            "Question": "Quelle célébrité s'est associée à la marque de chaussures Skechers pour leur gamme de chaussures décontractées?",
            "TrueAnswer": "Brooke Burke",
            "FalseAnswer": [
              "Justin Bieber",
              "Jennifer Lopez",
              "David Beckham"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Brooke Burke avec les chaussures Skechers mettait l'accent sur le confort et le style, menant au succès de la ligne de chaussures décontractées et élargissant la présence de la marque sur le marché."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque de console de jeu a conclu un partenariat avec la joueuse de tennis Anna Kournikova dans les années 2000?",
            "TrueAnswer": "PlayStation",
            "FalseAnswer": [
              "Xbox",
              "Nintendo",
              "Sega"
            ],
            "Explanation": "La collaboration d'Anna Kournikova avec PlayStation a mis en lumière l'attrait de la marque pour un public diversifié et a contribué à l'extension de la portée de la communauté du jeu vidéo."
          },
          {
            "Question": "Quelle célébrité a lancé une ligne de vêtements avec la marque Kmart appelée 'Bongo'?",
            "TrueAnswer": "Lucy Hale",
            "FalseAnswer": [
              "Miley Cyrus",
              "Ariana Grande",
              "Selena Gomez"
            ],
            "Explanation": "Le partenariat de Lucy Hale avec Kmart a abouti à la ligne de vêtements 'Bongo', s'alignant avec l'image jeune et branchée de la marque, ciblant un public spécifique."
          },
          {
            "Question": "Quelle marque de jeu a eu une collaboration réussie avec le joueur de basket Michael Jordan pour la sneaker 'Chaos'?",
            "TrueAnswer": "Xbox",
            "FalseAnswer": [
              "PlayStation",
              "Nintendo",
              "Sega"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de la sneaker 'Chaos' entre Michael Jordan et Xbox a attiré l'attention pour sa fusion entre la culture sportive et celle du jeu vidéo, séduisant les deux communautés."
          },
          {
            "Question": "Quelle entreprise automobile s'est associée à l'actrice Emma Stone pour la campagne 'Easy Driver'?",
            "TrueAnswer": "Audi",
            "FalseAnswer": [
              "BMW",
              "Mercedes-Benz",
              "Volvo"
            ],
            "Explanation": "La collaboration d'Emma Stone avec Audi dans la campagne 'Easy Driver' a mis en avant l'image élégante et sophistiquée de la marque, résonant avec un public moderne et stylé."
          },
          {
            "Question": "Quelle grande ligue sportive a eu une collaboration notable avec Victoria's Secret pour sa ligne de marchandises?",
            "TrueAnswer": "NFL",
            "FalseAnswer": [
              "NBA",
              "MLB",
              "NHL"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Victoria's Secret avec la NFL pour sa ligne de marchandises a ajouté une touche mode à la ligue sportive, élargissant son attrait à des publics divers au-delà des fans traditionnels de sport."
          },
          {
            "Question": "Quel musicien célèbre a fait équipe avec Adidas pour la ligne de baskets 'Yeezy'?",
            "TrueAnswer": "Kanye West",
            "FalseAnswer": [
              "Drake",
              "Jay-Z",
              "Pharrell Williams"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de Kanye West avec Adidas pour la ligne de baskets 'Yeezy' a rencontré un immense succès, impactant la culture des sneakers et mettant en lumière la convergence de la mode, de la musique et du sport."
          },
          {
            "Question": "Quelle chaîne de restauration rapide a collaboré avec la sensation pop BTS pour introduire le 'BTS Meal' dans divers pays?",
            "TrueAnswer": "McDonald's",
            "FalseAnswer": [
              "KFC",
              "Subway",
              "Pizza Hut"
            ],
            "Explanation": "La collaboration de BTS avec McDonald's pour le 'BTS Meal' a mis en avant l'influence mondiale du groupe et a conduit à des ventes extraordinaires et un engagement fervent des fans dans différents pays."
          },
          {
            "Question": "Quelle célébrité a célèbrement endorsé le parfum Chanel No. 5 dans la campagne emblématique 'Share the Fantasy'?",
            "TrueAnswer": "Marilyn Monroe",
            "FalseAnswer": [
              "Audrey Hepburn",
              "Grace Kelly",
              "Elizabeth Taylor"
            ],
            "Explanation": "L'endorsement par Marilyn Monroe du parfum Chanel No. 5 dans la campagne 'Share the Fantasy' a contribué au statut légendaire du parfum et à son association avec l'élégance intemporelle et la séduction."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}